{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-SEFR/GM0023091845940/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Kaito Cardigan - Brown"
    },
    "text": "ブランド[BEAKER] SEFRでは、メーカーSEFRから生産された商品番号FW23 / QM385ASF2D モヘア混紡素材のカーディガンをご紹介します。 こちらのカーディガンは柔らかい質感と厚みのある毛羽立ちの素材で製作され、寒い日に暖かく着るのに適した製品です。 特に独特なカラーと素材で製作されたボタンディテールはレトロな感性を感じることができます。 また、この製品は従来より少しゆったりとしたシルエットで製作され、様々なスタイリングに活用できます。 素材は表地がモヘア72%、ナイロン26%、ポリウレタン2%で構成されており、洗濯方法は手洗いのみをお勧めしています。 また、漂白剤や長時間水に浸けて置かないように注意し、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければなりません。 最後に製品形態を整えて陰干しし、機械乾燥は製品が損傷する恐れがあるので必ず自然乾燥した方が良いです。 摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンのブランドは何ですか？",
            "answer": "このカーディガンのブランドはBEAKERです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの生産元はどこですか？",
            "answer": "このカーディガンはメーカーのSEFRから生産されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの商品番号はFW23 / QM385ASF2Dです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどんな素材でできていますか？",
            "answer": "このカーディガンはモヘア混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの特徴的なディテールは何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの特徴的なディテールはレトロな感性を感じることができるボタンディテールです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このカーディガンは手洗いのみをお勧めしています。洗濯時には漂白剤や長時間水に浸けることを避け、濃い色と薄い色の製品は分けて洗濯する必要があります。乾燥は自然乾燥が良いです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどんなシルエットですか？",
            "answer": "このカーディガンは少しゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材の特徴は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの素材は柔らかい質感と厚みのある毛羽立ちのある素材です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは寒い日に暖かく着るのに適していますか？",
            "answer": "はい、このカーディガンは寒い日に暖かく着るのに適しています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどんなスタイリングに活用できますか？",
            "answer": "このカーディガンは様々なスタイリングに活用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 429
    }
}